[四月新番]《數碼暴龍：》 (2)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。

故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子
石田大和：浪川大輔
武之内 空：白石涼子
泉 光子郎：小林由美子
太刀川美美：高野麻里佳
城戸 丈：草尾 毅
高石猛：潘 めぐみ
八神光：和多田美咲
亞古獸：坂本千夏
加布獸：山口眞弓
比丘獸：重松花鳥
甲蟲獸：櫻井孝宏
巴魯獸：山田きのこ
哥瑪獸：竹内順子
巴達獸：松本美和
迪路獸：園崎未恵
旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由
製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）
系列監督 - 三塚雅人
系列構成 - 富岡淳廣
角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘
數碼精靈設計 - 渡邊健史
總作畫監督 - 淺沼昭弘
美術監督 - 木下了香
美術設定 - 天田俊貴
色彩設計 - 竹澤聰
製作擔當 - 小林克規
音樂 - 佐橋俊彥
動畫製作 - 東映動畫

希望新故事唔好再俾綠帽太一戴喇

老實講
睇完第一集
感覺同01有小小陌生
除左個進化有變好其他方面都麻麻地
希望之後會愈黎愈好

唔係必然㗎咩

其實要大膽啲拋開01個包袱去睇
下下拎01去比較冇意思
不如睇返01

當唔同動畫睇啦

我哋睇嗰套01響上個月個電影做完了
呢套似俾呢一代細路睇，我哋搭下爹only

唔係好明點解下下都攞01ge 54集同新版ge第一集比
感有咩好比

留名待J

攞tri個舊垃圾比就變咗神作

美美飛帽果吓冇野代替到

當新番睇算
尚算好睇

唔寫太一鍾意空咪得

吹哨子呢？

光子郎其實係米01穿越過黎?
佢可以對個世界咁清楚?

list底有啲咩要求先
1. 數碼世界入左去唔可以出黎先有冒險感絕望感
2. 數碼世界要有花草樹木唔可以科幻感
3. 進化要轉轉轉+bgm
4. 一集唔好進化多過一次
5. 飛帽+哨子

一拎到暴龍機果陣佢部平板自己安裝咗支援app，入面應該有齊晒佢需要既知識

啲打鬥有種EVA feel，有冇人明

香港邊度有得睇？

6. 光子朗唔可以咁聰明

2.其實人地都冇話係數碼世界，人地用緊"network"

遇腦魔我即刻變大個

打咁多樣野哂時間

1.成套01重做一次

搞掂啦班人都係想咁姐
講到明係REBOOT，根本應該要當第二套動畫黎睇

成班on99拎01黎比做乜鳩，仲要只係做左一集咩都未解釋就開始彈

依家改到我覺得似appmon咁個style

未睇但小光係咪改左做非空降

以為又有黃viu
Thx anyway

彈首歌先得唔得冇feel 喎

我覺得好正wo 第一集
希望可以keep到

暫時應該唔係
但幾期待有呢啲劇情

希望玩到平行時空但有講解到有01時空存在
但啲人唔洗出黎

光叔太屈 而且廿年經典
咩歌都超越唔到

所以我自己就無謂諗太多，可能聽聽吓就入腦呢

出得一集，啲人想交代幾多野幾多背景？第一集用一段幾精彩既戰鬥吸引咗人睇先，我覺得幾好。搞到東京都列車系統失靈咁大件事，又淨係得太一同阿古獸去解決，無幫手既情況下，快啲進化到暴龍獸去戰鬥都合理。

agger. 加上谷本貴義啲歌我都幾鍾意（加旋兩首op），所以我接受到。

都係果句 一模一樣我reboot黎把撚呀

唔少係雞蛋裏挑骨頭 正常睇多4-5集先定斷
同埋人地都話同01嗰故事唔一樣
人設一定唔同咗 冇得過份比較

如何創造一套冇連登仔彈既reboot作

真心覺得太一型

第一集隻怪咩名?
有d似迪亞波羅獸feel

無左進化動畫
無左brave heart

傷心

東映應該原意就係咁 要畀我地睇上個月就唔使出套電影結局

留名 身邊無人睇
個個剩係拎舊01比 都講明reboot
出得第一集 而且做得唔係差
咪俾D時間觀望下
唔使一出就屌既

reboot?
拍到冇野拍

製作組就係咁既目的 因為我搵唒佢地啲訪問黎睇

歐美野最鐘意reboot無限次。

現實世界同數碼世界時間同步

上個post有巴打share
J住先

有無訪問嘅中譯版link

嗰個唔係數碼世界
係網絡世界

原本仲諗緊 時間同步係咪同02一樣玩即日來回
原來唔同世界

除非02都重製劇情，如果唔係點都避唔到比人ntr

佢地唔係想彈
根本開始變廢老
自己個代嘅嘢一定最好
唔接受新事物
講得01
大家差唔多30
或者30幾
其實係中年危機嘅先兆

呢隻真係有d使徒feel

細細個跳閘就咁架輕就熟

感覺分鏡有D HEA
打鬥迫力差咁D
其他都還行
畫風稍為過時

我反而覺得第5唔需要喎
話明reboot做咩仲要重現呢一場，又唔一定比本來既經典做得更好/做到相同水準

唔知隻巴達獸係咪又係尾三嗰集先有得進化

都係覺得機甲龍型d

細個成日覺得點解迪路獸係成熟期 明明身型同戰力都似成長期多過成熟期
而天女獸同天使獸成日係一對咁出現 但係天女獸反而係完全體 個人感覺上好似比少左個進化迪路獸咁 個人好希望今次製作組話有新既進化路線係幫迪路獸改一改設定加返個進化

冇中譯呀我識日文～所以之前睇tri嗰陣我都明搞得差有好多因素

D電話同電腦變哂做TOUCH MON

光子郎咁細個上2ch

除左冇BUTTER-FLY 同BRAVE HEART 之外都唔錯
應該唔算廢老掛

得佢1隻長期處於成熟期先夠特別喎仲要係最後1隻出 同其他7隻既經歷又唔同

都話套嘢背景係2020，而唔係1999
仲要講幾多次啊

巴打講得好，01有幾經典根本唔洗講，亦都知道往後點做都唔會超越得到；reboot 01既目的只係吸納新一代既小朋友，作為死忠既我覺得如果reboot能夠將digimon係新一代再次紅起黎已經滿足了

睇動畫都係希望自己仍然保持住童真，一路睇一路屌同以前自己細個憎既老屎忽大人又有咩分別呢？未來係屬於新一代，既然新時代已經唔迎合我地老餅既口味，又何苦好似藍屍咁死唔斷氣呢

完全同意對巴打你講緊野 只係覺得設定到個戰力唔高 唔係話天女獸唔勁 但係官方比佢劇情出場多數都係配對天使獸 好似你咁講迪路獸明明最後1隻出既特別隱藏角色 進化都係天使類型完全體 但係同神聖天使獸果種救世實力待遇又差好遠 其實戰力表現set返高d我都覺得好好

有留意到開頭話2020但唔記得01果陣係設定係邊年

嚴格黎講天女獸既戰績除左一野秒左吸血魔同幫兩隻野進究極體之後就無再亮眼過
不過咁大篇幅講佢同小光 後尾如果再加重講佢地對其他人唔係咁公平既

質素比想像中好好多，必追！

好記得小光後期成日比人上身

我反而覺得第一集其實節奏幾快，
已經埋左唔少伏筆同交代左一啲背景，
甚至快到有少少急嘅感覺。
我個人就幾buy嘅，起碼過場明快，敘事清晰，
好過tri呢舊狗屎（我知無得比），
應要有嘅野都見到。
其中幾樣幾impress係太一開埋拖同進化過程會偷襲同還拖，
亦再一次證明好嘅故事開頭真係唔洗劇情隱晦技巧複雜。

期待下一集。我求神拜佛希望佢可以保持水準直到結局，阿們

用網絡偵探既框架黎重寫01 就正啦順手可以有系統咁出埋皇騎，七魔，奧神出黎

Lm

搞番起就好 明明我細個嗰時套嘢人氣不下於Pokemon 宜家啲細路淨係識玩Pokemon Go 無人知阿古獸係咩

大人睇返兒童向既作品 係咁上下
當年既01其實都俾人話一樣

01一直都俾人屌班細佬係進化用工具人

我又覺得未到廢老咁極端
不過就用咗大人諗嘢嘅方法睇
冇咗細路仔種純真 可以咁純粹接收動畫講嘅嘢

同幾個月前中華一番重製比
呢套算高質啦

麻煩你啦
搵唔到廣東話版
得返你有

有無人會有幾多集？

今時今日嘅標準 舊版劇情都算一般
新版要好創新先得 除非俾小朋友睇

點解亞古獸識太一唔通係01個隻？

已經用智能手機啦

搞得差嘅因素？唔係就係套嘢本身又爛又悶咩

咁俾D時間我整理下先
好耐無執過 03 04 DL左BD版都未加番廣東話落去
APPMON好似搵唔到CCTVB既配音 不過都無咩所謂架啦?
Tri....唉其實我有儲 不過又係未執D字幕果D野 唔想開黎面對

畫風同99年版差唔多

搵到話俾我聽 襯而家搞埋佢

如果重製有俾返小光阿猛cp完美結局我嘅話...我會考慮睇返嘅
無就不了
20年前嘅爛尾唔該補救返先再講

改畫風又話柒
唔改又話過時
連登仔真係世界第一

阿空係冇感情線 定係玩三角戀？
小光仲有冇得收兵？
光子郎係咪繼續做毒撚？

1星期1集？

新po lm

天使獸既待遇對比其他6隻都係唔同做救世起碼做左兩次，一次打惡魔獸救全家，一次進完化就秒小丑皇，仲要只係完全體兩隻究極體都打小丑皇唔贏

想睇美美會唔會有感情線多d係同光子郎定阿丈有感情線

其實tbh,Tri個意圖同埋出發點,甚至大綱都係好好 係製作上既問題

光子郎啦

歷代最好既主角

tri嗰時一直唔明佢做乜格硬加世界樹同皇騎，明明呢兩舊嘢04 05先整出嚟嘅設定

變咗好bug，點解小丑皇 啟示錄獸 暴龍改造者 呢啲攪到全世界，d皇騎好似失蹤咗咁

Tri喺我心目中係同人作都不如嘅黑歷史
話之佢吹到多啦a夢管理數碼世界

無，純粹講下原本01無呢樣野，tri格硬整出嚟太過怪

如果佢今次又係加世界樹，最好鋪排好d，唔好比人覺得，「咦之前講到邊隻怪可以毀滅世界，點解你班皇騎失晒蹤」

神聖天使獸真係好型之前一路鋪排戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯都打唔贏 跟住佢變完全體秒究極體嗰時嗰反差覺得好正

因為隻病毒係初號機配色啫

D配樂唔係好夾
節奏都怪怪地, 好似夾硬拖時間咁

D BGM好唔熱血

大家覺得首主題曲點?
唱唔唱到Butter-Fly嗰種熱血

年番 50集

是

會出電影版補完

99年版54集
希望2020版一樣54集

人已經死左
將和田光司留返比01 Journey做回億

其實轉哂oped bgm都唔緊要
但進化個首 好唔熱血

覺得有2011年HUNTER嗰首op既感覺

型

先唔講作畫崩哂
淨係有隻死人貓同眼鏡妹搶戲已經唔得掂

見到隻閪貓就想殺左佢

Tri.失敗的主因

應間如果呢套又見到佢就瀨嘢了

我有 但得480P
佢係咪合BD?

唔只係配色，打鬥硬係有種黑暗feel

下集就戰鬥遊戲咁刺激

唔係第二就就變究竟體呀

下集就戰鬥遊戲咁刺激

唔係第二集就變究極體呀

真係得三粒字

好一般

好有冒險feel 喎

係

視覺效果唔錯
敗筆：
OP
進化冇畫面都應該有歌
配音，新太一CV同原版爭太遠

其實呢兩個主題都算吸引
如果reboot到加到入去又鋪排得好就正

迪路獸初登場一打五隻成熟期喎

天使獸最勁係同小丑王近戰而且佔上風...

新太一CV似用外星BB撞地球嗰個徬徨的聲氣去配太一

睇多幾集先

新光子郎CV，以前配過EXDRIVER男主角走一，所以認得

睇到最後有一秒心諗「屌，第一集就進化埋機暴？」

幫迪路獸降返做小狗獸囉

同十歲小朋友上連登一樣

太一手足黎 跳閘

會唔會阿古獸冇REBOOT到 太一REBOOT左
咁撚勁麥樂雞

進化歌我寧願佢做十零集到高潮先播
甚至去到大後期先一嘢爆出嚟，一定好撚想喊

如果第一集起次次都播 反而唔明有咩咁熱血
到時就變咗單純消費無印光環

佢應該都係諗住咁做啦

DT 第4集標題殘體字，30無咗翻譯，32標題錯位
同埋d「數碼獸」未改返做數碼暴龍
仲有定力爆都無改到

因為本來話01嗰個世界係由恆常性管理（黃龍獸同四聖獸），唔係世界樹（皇騎）
兩個唔同世界，夾硬撈埋咪有bug

配樂都有少少嗰種感覺，好正

希望今次reboot 可以整到個系列重新堀起
單純睇完第一集 暫時仲係情懷>本身嘅吸引力
睇多幾集觀望下

之前剩係睇過無印幾集
依家開始追：

如果今次都炒唔返起
就真心要認命

第4集我睇番係繁體, 30集岩岩CHECK有字幕, 32而家搞
但數碼獸同定力爆好大工程
數碼獸係咁多輯都好似係咁叫
真係要改哂應該要好多時間

咁由佢唔改啦
橫掂都有配音

咁一定唔得啦唔會有人接受到掛其實諗真啲 我只係對迪路獸同天女獸既戰力待遇唔滿意 希望新呢輯比多少少救世位小光同迪路獸

反正UPLOAD都要時間 定力爆可以改既
數碼獸真係

睇完第一集 我就覺得唔錯
係估唔到第一集就進化

btw 就算xros wars個時
我都可以集集追
真係得Tri 頂唔順
依套應該可以集集追

有冇人留意到op除左最後
致敬轉轉轉果陣轉到一半都有變到細田守紅線風格
雖然FF但如果入到數碼世界全部都畫紅線

巴打你好細個？

攞緊生果金lu

閪貓最仆街係佢簡硬sell
同期乜手遊ps4全部無一幸免都比佢亂入過
好似出舊玩具模型冇人要
唔要你買都簡硬送比你質你食鬼左佢

睇完第一集就諗返起當年第一集出碟
就狗衝落7仔買碟

配樂好似超級機械人大戰果度dup落黎咁

又好多dead air 位無哂氣氛

好大陣tri 味

呢隻閪貓真係好撚野 無見過有貓型 行可愛路線既 可以煩膠乞人憎到咁

配音好似唔同TBB？

仲有同女惡魔獸互摑同扯頭髮呀

巴打仲有冇玩linkz

好似執7左好耐

好想知部暴龍機會唔會有新玩法

希望有埋02-04

俾少少時間我 聽日應該UP得哂

雖然係02 但係

多謝巴打先呢個年頭已經好難揾得番03嘅粵語高清片源

加油
會唔會有埋電影

我都買左最後四集 快過TVB睇 我記得02嗰時一出第一集我就衝左去買估唔到後尾咁爛

係
連字幕翻譯都唔同

當然有電影, 另外03 04會加埋BD BOX收錄既廣播劇中字
你當係後續故事就得

靠晒你啦
等你好消息

其實我480p都照殺
主要想俾個仔睇 係屋企係咁播俾佢
想要好睇既卡通又用廣東話既
真係愈來愈少

如果你方便 希望你都up埋

可以下戴
多謝巴打

定力爆改左, 等UPLOAD

原來up緊 正
麻煩晒你
期待全套

暫時UP左01 02 X進化 05
01 02 BDrip 雙語(CCTVB廣東話+日語)+中字
05 720P DVDrip 雙語中字
X進化 480P DVDrip 日語中字
其他UPLOAD完會直接放入條LINK度

兩位好人 一生平安
小朋友有福了

講起無進化畫面就諗起xros wars

頭先搵返呢套補完xros wars尾2嗰集前幾輯主角進化畫面嘅片

多謝巴打

大工程

歌有冇人有興趣 無損嘅

順帶03 04 06 APPMON都係雙語+中字
03 04 垃圾tri BDrip
06 APPMON 720p TVrip
另外新01同絆有關既片我都會放埋入去 有更新就會上傳

前排上網搵返粤語 真係勁難揾 仲要唔係高清所以真心好多謝上面位巴打

Thx 巴打 咁啱想搵粵語版睇

依家網上好多整粵語合成都係支那嗰邊

佢地仲重視粵配文化過香港
作為香港語言文化，香港人反而唔多仲視

原來大和同大輔嘈過交

香港宜家真係越嚟越少動畫有配音cctvb又少買咗動畫之餘仲要前排炒大量配音員宜家唯有靠viutv整返多啲粵配動畫 須然都係cctvb嘅配音親切好多

數碼死忠跪求

tvb配音組好大機會呢兩年內解散
外判嗰班其實好多都唔差，聽聽吓就慣

問題係依家啲長篇動畫好似冇以前咁好睇
就算聽講新幹線戰士好睇都好似冇咩心機追

睇到班男人呆哂

幾成功套野 根本兩樣野
其實我覺得配角都可以換哂
出啲動漫少出角色

我以為已經解散左
雖然好多年無睇垃圾TVB
但配音真係陪左我個童年好耐

In 光通 we trust

希望有粵語版
搵返E健唱主題曲

嘩！！大工程！！感謝巴打！！我連tri都想儲埋 話唒一個系列

花仙獸表示：我先係最冇人權嗰個

排緊隊架啦 俾d時間佢
岩岩up完03, 我順便放埋有儲既漫畫落去

而家有個咩Digiweb好似係直頭跟住套動畫既推進去玩既育成game

代表90後00後10後感謝你

癡線 多謝上面巴打
搵左好耐都搵唔到粵配版
終於可以慢慢煲

仲熙巴

反正我儲黎都係間唔中翻睇
倒不如share俾大家一齊睇
人愈老愈無人肯討論呢套野
早幾年套tri直程打左落谷底

好多謝巴打

好人一生平安。

好人一生平安

多謝巴打帶返d童年回憶比我

跳閘機 果然被選中嘅細路

留名等睇

其實佢消費得太一真係好難唔比較
又唔敢用新人設

點解唔見洛克人

真係好多謝巴打
呢個年頭要搵到粵配仲要咁清真係好難
一路睇好似一路翻返去細個個年既暑假
好人一生平安

性格好，又好相處

多謝巴打
好人一生平安

要拋開01當新作睇真係好難
進化畫面都唔錯 好過tri
人設畫風都唔算太差
小光都幾可愛
但真係好好好好多地方都唔慣
用暴龍機打電話，光子郎咁多年都無進步（因為佢廿年前已經有今日水平）
希望佢可以重視番劇情而唔係打打打打打
仲有改cp吖 還我太一x阿空
最後 兄貴暴龍獸堅受不了

點解好似睇緊機械人對打咁

由01到呢套 隔左廿年
人類（光子郎）對電腦嘅知識幾乎無變
由手提電腦變平板電腦
純搞笑勿認真

鬼叫佢拎太一出黎消費咩
又淆唔敢用新人設
先行pv又嚇死人
又要人當黎二套黎睇又要用番01人設，好難唔比較喎
05果陣消費亞古獸還好啦，後面有另外嘅進化，依家成套01原班人馬拎黎消費喎
唔係話差，但依家呢刻未算見到吸睛出色嘅一幕，但總之好難唔拎黎比較
如果完全新人設嘅，點會有人拎美美頂帽，吹哨子講？

會唔會玻璃心出現🤣

谷本都有唱數碼暴龍啲歌
所以大丈夫！！
但一提01無光叔真係似嗌粟米豬扒走豬扒

光叔咁就走左4年

光叔把聲真心好聽
01果陣把聲燃到核爆
04又有另一種風格
Tri負傷上陣依然一流

如果係改編返太一同亞古獸打完某隻類似悟空獸嘅中Boss返現實世界嗰段，太一知道自己一定要返去嘅時候先插播Butterfly應該喊爆

佢D歌放到而家都唔會覺得厭
係唔會有一首覺得難聽
到而家佢同AiM首an Endless tale仍然係我心目中top3動漫歌

有last Evolution seed未?

通櫃巴以前係咪都係舊登放過個drive出黎?
記得好耐以前喺google drive down左01-04
但果陣好似仲未有/齊06之後

先上左2個月 12月應該就有
本身過3日香港有得睇

係呀係我呢個老餅
而家除左絆同reboot就齊架啦

歷代數碼暴龍有邊一幕經典過飛帽?

呢幾年一直都想睇番tvb配音版但搵唔到
謝巴打

就係而家冇得睇, 有冇偷拍版睇住先

全部upload哂了
如果見到有DL唔到或者字幕有問題可以同我講

首歌咁龍珠超既
有冇人覺得

有冇人解釋下點解01 第一套劇場版隻亞古獸咁大隻, 同埋個隻亞古獸同太一個隻有冇闔係?

05百看不厭

東映唔肯畫太一同呀空扑野
班死忠都唔會擺休

機械暴龍獸

數碼暴龍X, 數碼精靈先岩

第一集睇落唔錯，當新故事睇唔同舊01比較會睇得舒服啲

希望viutv播

全程入網絡打？
好似睇緊洛克人

播緊01嗰陣你岩岩出世，咁冇睇都合理

講真
呢套係完全新作黎
設定劇情都唔同曬
真係要拋開以前01既記憶同印像
01既，睇完最後套劇場版就要完啦
呢套要當未睇過太一黎睇

最後只想講…部暴龍機好流呀！
不過出玩具都照買！

講得無錯

雖然不捨光叔
但…回憶既留係最後一套劇場版啦
始終呢套新作黎

我都覺

比較期待新版阿丈把聲，唔知會唔會配得同DORORO差唔多，因為佢地兩個都係同一個人配

其實幾好
東映搞得好 起碼我地每一代都識太一

的確好難唔比較
但問題係呢套先出得一集
起碼等完哂再慢慢比啦

但原版太一唔係個個識

太一係大部份80-90後的其中一個童年回憶，00後比較少人識太一都好正常

佢應該指漫畫

老實講希望佢reboot融入多D新既IT野

同感

雖然係童年回憶
但無左進化果度差好遠

咁你睇鋼鍊又要03 09拎黎比
03無父親正垃圾？唔係原作就係屎
就算你要比
你拎套做左54集既黎比套做左1集既動畫有咩意思？
不如第一集就解釋哂世界觀班主角成長哂全體究極體打大佬飛帽butterfly完場好唔好？

定係又係要古加獸出黎打到主角跌落山崖個第一集先有資格叫好睇？

講得幾好 呢集畫面真係唔差
劇情都表達到太一既勇氣同光子郎既知識
唔明點解下下拎1999黎比

我都覺得似

其實唔係 每次有新一輯都有人攞返第一輯出黎屌新嗰輯係垃圾

其實東映算係咁 reboot 之前整返套結局畀我地睇 你睇Marvel reboot蜘蛛俠會唔會拍埋the amazing spiderman結局先

都啱呀
知到TRI差，整多個好d既結局

部暴龍機成6舊水

新呢部出左啦咩？

有預售

見證過當年數碼暴龍同寵物小精靈兩分天下既時期，然後見住數碼愈做愈頹，俾寵物小精靈完全拋離，到到今時今日
其實私心期望呢套REBOOT，除左單單係將01八個細佬既故事重寫之外，仲可以將成個數碼系列REBOOT，搞返好啲世界觀，啲矛盾執返曬，世界樹、皇家騎士、七大魔王、四龍呢堆組織有系統有邏輯咁搬返曬出來，咁我會好安慰

唔明人地仆街mon一代一神獸都唔會有bug

因為谷本貴義真係有唱龍珠既op。

但之前係無屌得咁明顯
始終同系列
但依家連人物都相同，一屌就屌得好甘架啦，直接拎太一黎消費喎

我估唔到會搵草尾毅去配小學生，年紀唔會相差太遠咩。

佢把聲仲keep到

諗起三十年前，佢ng騎士配小學生主角，三十年後仲配小學生，真係無言。

隔籬田中真弓又配飛雲，又係第一輯後三十年仲配到小學生。

其實唔係完全冇，只不過同數碼比，數碼果啲真係一代推翻一代

pkmon d bugs通常都係背景設定，但動畫基本上冇視背景設定，所以咁礙眼

講真我自己就唔太鍾意網絡世界多色多彩, 自出自入呢種設定
不過平心而論以前01果種就真係少咗d網絡感
反而似異世界
咁始終當年網絡都未算普及, 大眾對網絡知識只有一定限度既時候
以異世界形式表現出黎可以話係好正常
正因為咁, 喺我細個果時就紮根咗對異世界冒險既憧憬
而數碼暴龍就對我黎講係異世界冒險既經典

今日舊瓶新酒, 唔係, 係舊酒新瓶
同自己印象有所出入, 難免有少少抗拒
不過我始終都經歷過tri, 所以我都好豁達
可能依種設定先係合乎數碼世界應有既形象
講咁多其實都無乜重點, 可能只係我太懷念異世界冒險, 太懷念童年

Time to move on and embrace the new era

鳩估：
進哂成熟期8集，進哂完全體8集
跟住就2集大危機，2集戰暴+鋼加
1集最終章超大危機，1集全體被屌打好撚絕望，1集一齊講感人嘢集合眾人嘅力量進奧米加，1集奧米加屌打大boss
最後25集BBQ大團圓結局

等對答案

但今年pokemon都屈機

又唔可以話消費既
咁你batman 蛛蛛仔呢堆，重啟勁多次啦

pokemon既bug咪比神去新地區會lv重置

佢地唔係開續集咩？不過我無追開唔太知啦
但講番呢邊，佢拉太一出黎都係又想吸老粉又要食新一代嘅細路
但好老實講，作為老粉真係有啲難接受
當然，後面好睇嘅當然無問題
但就依家呢刻，見到本身連電腦都唔多部嘅時代嘅太一，突然出現喺2020年，network已經泛用嘅日本，違和感點都有架啦，但如果完全當新嘅睇其實ok，但唔多唔少都會比較

因為佢動畫每一輯除左小智同埋隻老鼠之外 所有野都重新開始

lm

駁唔到

對著班食古不化守舊撚就係要大力屌

數碼暴龍FANS真係好撚多垃圾老屎忽
乜撚野都舊屎
BIAS多過意見
又乜撚野要求又哨子又帽
係呀係呀完全做返哨子同帽出來抄撚到足你班柒頭咪屌得仲撚金
又乜撚野消費
咁直頭唔撚好做數碼暴龍啦消費緊數碼暴龍個名呀
又唔撚係寫得衰消乜撚野費姐講到好似拎個牌頭呃鳩你錢咁
成班比TRI整到精神失常咁

數碼暴龍係分開2種fans
一種係數碼暴龍fans一種係01 fans

跟舊版做到時又話"睇返舊版唔好？","食老本","抄自己？"

有創新就"不了","嘩你消費緊我童年啊？","劇情應該跟返以前咁咁咁，個設定唔該跟設以前點點點"

好難捉摸啊

由數碼暴龍已經可以睇到藍絲係點鍊成

唔係數碼暴龍FANS多老屎忽 係連登特別多....
唔怕比連登仔屌都講埋 大陸果班數碼暴龍fans都仲開明過佢地...人地起碼明白依一輯係屬於10後唔會下下拎舊版黎比

相反我見佢地用pad仲開心
如果reboot仲係用舊野反而悶
當年就係走前咁演繹IT野先咁好睇

講真呢套野我拎黎同個仔一齊睇不知幾開心
老屎忽好心睇開d啦
想DM可以長久Keep落去係需要新血
咁唔鍾意咪重睇舊版
冇眼屎乾淨盲

「我睇01嗰陣 你都未出世」

無話要佢地用番舊野
但違和啲囉🤣

感謝大大

係重啟
完全由頭到尾重新黎過
設定，人物，故事都會有變
等於Batman 蛛蛛仔呢堆…重啟都大改啦

而且數暴本身係以電子game卡牌同漫畫起頭先

當年01都係之後先有
咁其實重新再構築個故事都無問題架
可能想整合得好d，例如世界樹 騎士呢類設定

所以真係要睇之後點
背負住經典去創作真係好容易比人拎去左比右比
做得好嘅當然唔會插
做唔好嘅比人插係咪抵死先

咁快就進化暴龍獸,少左D感情培養
睇到勇氣紋章真係好正

lm睇

係班連登01死忠前 點都會搵位踩到一文不值

人名都唔同、小光會變嘉兒

係咪叫愛知動畫？

如果拎劇情/作畫/配樂等等去比較高低
呢啲先係有意義嘅比較

如果拎01有轉轉轉有brave heart新版冇呢啲去比較
咪低質比較囉
根本唔係追求質素，而係純粹想人重現當年元素
睇到咁點解唔睇返01

空變左音譯素娜

以前TBB好多釋名跟自已
VCD或電影釋名跟發行商要求

01第一集有咩畫面好出色好吸晴？

一開始唔係話年番咩，點樣25集收尾

25之後直入02

當年阿猛阿武都係
結果02一出 原來係岳

嘩好撚型

出得個一集30mins都無就話「依家呢刻未算見到吸睛出色既一幕」
唔知以為套野已經出左廿集

99年太一係科技白痴
成日拍到電腦hand機

好想睇2020版太一會唔會又黎

1集論 腦海自行演繹哂成個後續加大結局

拍下佢就無事喇

同意，呢套係得戰鬥場面做得好

巴打好人一生平安

第一集已經有兩隻成熟期

配樂其實我覺得真係爭少少水準
不過先第一集要繼續觀望

D戲係咁delay上 分分鐘做完呢套香港都未上到Last

平時話比卡超lv5重新開始都係恥笑居多啫
同埋動畫比較少level觀念
呢啲長篇冒險真係唔好諗呢啲好過

SM同埋新一輯接受唔到 撇除無印情懷我覺得XY同XYZ係各方面最好既一輯

印象中舊作好似提過太一個護目鏡係等佢淆底果時戴
等自己鼓起勇氣之類意義 佢跳閘前摸果下真係好有feel
有盲反話小學生一黎就打怪獸 明明太一係知道阿媽妹出事
先鼓起勇氣去救 再加埋戰鬥果陣列車危急又再次鼓起勇氣放絕招真係打冷震
由頭到尾都暗示緊亞古獸既力量就係黎自佢既勇氣
又話人一黎就冇啦啦進化
動漫就係天馬行空架啦 唔通果d殺人陀螺四驅車幾歲玩到咁又合理咩

依家先發現人設冇左小背心
好似得太一同港女美冇衫換

高達都係一代一個新世界 都冇數碼咁亂
數碼係換世界之餘仲改好多野
裝甲進化後期冇用3代刷卡後期冇睇 D+屬性+裝備卡好似都冇咩用
4代冇埋拍檔5代變埋做人 之後幾代純粹太樣衰睇冇睇
最新個代APP獸 成長期就合體
game既話好似好多進化路線都係夾硬整

之後幾代太樣衰冇睇+1

05雖然on9但啲究極體都幾型吓

其實數碼暴龍本身就唔係固定死一條進化路線
係動畫潛移默化咗令我地覺得一定係跟死動畫條線進先叫正確
不過世界觀亂係真嘅，設定都成日轉嚟轉去

依家先睇到個po 係重製

成個故仔reboot
只係主角都係大家熟悉嘅01主角

感謝

係咪要等一陣先睇到?

線上看同download 都唔得

跳閘

畫面靚咗好多，但過場畫面/靜止畫面有啲都做得幾求奇
BGM就...以前無得輸
作為童年回憶，會繼續睇吓

你講得岩
都係睇埋先講

邊套？正常應該已經得

老屎忽全面進場

總之無以前隻feel就唔撚得

屌正

有冇人鍾意02多啲 覺得大輔其實好有承擔 又正面 冇負面情緒

同以前啲配音真係唔差
「勇氣燃燒不盡」烈焰獸
「友情轟蓋天地」雷龍獸
「金光投射奇蹟」金甲龍獸
「愛情不停展翅」鐵鷹獸
「純真隱中若現」忍者獸
「光明帶來喜慶」尼菲迪獸
「睿智堅如鋼鐵」鋼鑽獸
「誠實旋捲碧波」潛鯊獸
「希望馳騁天際」天馬獸

太多人download個file係會令到暫時唔可以直接download
Google Drive嘅limitation嚟
不過有方法可以bypass照download
1. right click段片揀 加至星號
2. 去返自己google drive 「已加星號」
3. right click段片揀 建立副本
4. 之後就可以download個副本

01第2集都進喇
電影細個同一日進喇
為屌而屌

再求奇都好過垃圾Tri

呢個真

點都有tri墊底

的確改得好

係咪有得線上睇 手機睇唔到

太多人線上睇個file都會有類似情況
一係等到google drive放返線上睇
一係用上面個方法建立完副本，線上睇副本

一陣數碼暴龍做返起01老屎忽種獨特感會冇晒
緊係有理冇理數臭佢先
連登/香港最撚多眾人皆醉

因為佢無腦
最尾打貝利亞吸血魔嗰陣得佢一個乜都唔諗

SHIN講大輔果段其實講得幾好
雖然大家都只會笑佢二手

大輔算好
其他2個配角真係冇咩印象

我有個問題
今次係唔係跟返原設定唔識退化
第一集打完唔見佢退化既

可能你覺得係無腦 但係我覺得係無憂無慮
細路本來就係應該係咁

衰在數碼獸個樣太趕客

唔怪得成首差唔多
都係唔好聽

都算好聽既
以前唱03首one vision同加旋都好入耳
今次呢首無咁燃啫

我覺得似戰隊op

因為佢唱獸拳

Thx 巴打

tri 之後其實好想佢出02續集，想睇v仔獸進化做究V，下下要合體先進化到究極體好慘

咁蟲蟲進咩

究極古加獸

想睇02劇場版(黃金裝甲)後續

2020太一已經讚光子郎好叻 我乜撚都唔識啦

估就應該唔會 可能只係因為想駁第二集劇情直落所以未退化
利申: 鳩估, 唔係編劇肚入面條蟲

無咩既, 唔係唔好睇, 只係有種空虛

鍾意廣東話版多啲

遇怪魔我即刻變大個
露營必須洒 要功要守不顫抖
做最好的馴獸師

以最強的鬥志 就算要去哪裏我都可以

02唔記得咗

中二病發作

其實喱集劇情都有啲我們的戰爭遊戲嘅feel，光子郎喺現實世界協助太一、網絡而唔係數碼世界、臨尾美軍出事

アルゴモン
亞爾哥獸(?)

感激巴打幫我搵返啲回憶

揮出一雙拳頭

02填海華唱

何方的妖獸一一被嚇走

好似係唯一一個無兒歌獎

填海華唱得好老土

但真係好聽嘅 01-06 真係得05(DS)係唔太好聽

露營必須酒最正

9拍豪嗰首都唔差嘅

真係好一般純粹個人覺得 可能改op2會好好多

好撚型

太一終於唔係碌柒咁企係到
大門大獸

係我心目中露營必須酒係第一

我好鍾意DIGIMON SAVERS 2首OP
OP1成個旋律搶耳，Bridge又吸引，成日LOOP
OP2都唔差

梗係仲要係呀峯唱

05 d歌日文版係正廣東話未聽過唔知

快跟我走 超能量發放
其實05進化歌都正

數碼暴龍大部份OP ED 進化歌都正
最衰Moov無

其實呢套都幾熱血 仲有結衣BB配音 都值得一睇

未睇過漫，多謝巴打

ching 有冇粵語劇場版

劇場版除左05全部已經有粵語係入面

但老老豆豆結衣BB真係似讀字多過配音

正 多謝巴打

有無人覺得好似洛克人exe ?
或者變左ps4隻數碼偵探咁

係幾有EXE既感覺
但覺得玩到中段會好似03咁要入數碼世界

結衣係配邊個

一睇03就好sad 獅子獸之死真係好催淚
獅子獸成日都死 01就比悟空獸打死 03比墜天 ds唔記得點死

柏豪不了

買碟聽，支持正版

細個睇01果陣覺得獅子獸好型

仲有垃圾tri都翻咗出嚟bin多次c
03死造就咗終極煩膠樹莉

女主淑乃

05黃金劍獅先俾隻基茲獸打中個頭
然後大門大打爆隻牙
再俾進昇暴龍執尾刀

番長獅子無記錯係攬住上左大門英個身體既世界樹叫大門大一野打死佢地

點解郁人後期戲份拍得住雙男主，同第三男主角冇分別

閃卡進化燒經費
進化冇BGM (不過就算有 點都覺得唔夠舊版好)
紋章閃出黎果下又冇BGM
等左幾秒都聽唔到佢句"亞古獸進化" 幾驚新版唔會有
冇左digimon解說 真係唔撚識隻怪

嗰時啱啱出道係咁上下㗎啦 宜家你唔會請到佢配音

香港都未有得睇,屌屌你

又真係好似無左解說

我覺得呢隻阿爾戈整得好鬼hea
幼年抄水母
成長成熟又成粒波唔知似乜

有冇人聽過德國版主題曲，5季都同一個人唱，幾好聽
阿拉伯版嘅03主題曲都好有異國風味，愈聽愈上腦

下集已經war game
片尾出究極體

呢種畫風先正

一共有幾多集？太少集數個故事唔得詳盡
感覺會差好遠

係！！！細個勁鍾意神聖天使獸 覺得佢好勁！

一開始以為係03 個d定力爆

呢個真
唔一定下下要新畫風先好既

屌老母 見返隻閪貓真係火都嚟撚埋
仲有條煩閪女，想一巴巴聲撚到佢噴血

破壞曬成套嘢

Meimei
Mei-chan

有你做爸爸真係好
而家呢個年代得啲垃圾卡通
但有爸爸搵啲神級高質卡通返嚟睇

Pin左條link BD架

小光係01中期個病樣真係好正

自從有人分析過話小光對太一既愛已經超越左家人既愛就無法直視佢

打打下 會變形 放波 鐵拳 嘔埋枝炮出黎
以為打緊使徒

PKM 主人老馮唔洗出手打怪
Digimon 主人唔幫拖好似怪怪地, 出手又好似唔夠打
btw 亞古獸 0 CD 火焰彈

唔理01
當新故事睇
個故事劇情唔流暢
有時又唔出聲得bgm 但bgm又好罐頭唔好聽
太一認真樣 亞古獸進化果陣個feel好怪 一啲都唔熱血

係，打緊使徒咁

知道有D巴打會上線上睇
慢慢嘗試左直接加字幕落01第1集
主題曲改番粵語版歌曲
另外譯名數碼獸果D盡量改番數碼暴龍/數碼精靈
有冇巴打幫手睇下有冇問題
不過都幾大工程 所以會不定期更新
最好有巴打唔介意定期幫手CHECK下發現有地方唔記得改/改得唔好既就同我講聲

21集裏設定

nhentai code都冇

好撚正

咪破壞童年啦屌 貼咩h漫

我鍾意舊畫風，所以見到今次畫風都好鍾意

其實先第一集
算係咁啦
叫太一嗰下喊出嚟

?
digimon有h漫果陣你出左世未?

中肯 唔係盲踩的

都唔係亂咁簡單，後期已經可以話完全無視左呢樣野
廿年前Digimon Adventure (妖，要特登強調係廿年前果套，東映你真係好撚煩) 都從原始暴龍機既設定上做左好多取捨，但都叫做有d元素留得低，而佢都好成功俾到大家一個回憶

反觀依家呢套，我就覺得故事設定完全單調，基本上就無晒任何digimon既元素，你將亞古獸換做魔法少女、高達、GRIDMAN，故事都一樣架。當然呢個只係第一集好似言之尚早，但以東映過往既好事，我就唔太睇好喇

暫時更新左5集字幕
幫幫忙睇下譯名果D有冇問題
最後改哂無問題既話本身個字幕都會出番V2俾大家DL番黎收藏
可以既話幫幫手

即係話，如果你見到太一同亞古獸就開心
咁其實你只係睇緊一套布袋戲
佢賣玩具你又照埋單
係一套service fans，宣傳玩具既作品
都無咩可以討論落去喇

咁我試下講digimon同高達仲有幪面超人有咩唔同
其實就好簡單，關鍵在於
高達同幪面超人就分得好開
尤其rider可以N代同堂無違和，點玩crossover昭和平成令和都得
digimon係會不斷reuse (而且好無節操)，所以就算當獨立作品來睇都係亂
呢個係佢摧毀自己系列既其中一個原因

咪撚講啦中華一番 個畫風垃圾級
bgm op ed冇一隻入耳
仲未計個結局本身都鳩
利申仲追緊極

中華一番舊版好好多

仲要冇粵配唔睇
劉昴星 美利 次郎 鋼棒子龍 三條 里安 蘇安 飛衣

舊中華一番 OP/ED 高質
大黑摩季、ZARD、DEEN

巴打 你個個del晒？
其實我用ipad播俾個仔睇
你個個480p細食好多
即播即有 唔使load
好方便
屋企部腦瓜左得ipad岩用黎播
無得dl定
如果你有位又方便 想你upload返

舊果套op 公認神枱級
可以一戰既得棋靈王

泉水

55波真心

男兒當入樽ED 陣容
大黑摩季、WANDS、MANISH、ZARD

大黑同WANDS仲有繼續唱

當年有套h漫講佢地
小光早餐冇晒果jam搽塊麵包
之後太一射咗d精落塊麵包度
但揾唔番邊度有得睇了

有D似洛克人EXE

太一返現實再返數碼世界
小光緊握太一，叫佢唔好走，已經覺得小光唔簡單

你個仔會唔會嫌棄唔太新的動畫

唔會呀 主要睇題材

你個小朋友會嫌畫面舊？
係嫌唔夠清定其他因素？

80年代個堆就難講d
技術問題 部分真係節奏怪怪地
90年代開始都大量正野
選擇好多
係難搵返廣東話版

依家唔使等每日指定時間睇
太易睇晒全套
點停止睇下一集先難
大人定小朋友都難

我個仔剛剛先追晒熱血最強
買埋模型俾佢，超開心

建議可以睇埋勇者王

未咁快，佢5 歲咋
慢慢灌輸男仔要夠正義，拯救地球既意識俾佢

要有勇氣

藍光人魔動王呢d
如果馬拉松咁睇會悶到仆街
集集睇佢合體變形

跟住起歌果下真係起雞皮

美美真係好撚正
女神

太一最後都係單身

可能下集光子郎會解畫呢

我都覺得01冇得比，第一次睇果種興奮同震撼感。但呢個reboot我暫時又覺得唔太差，啲人下下攞黎比一定冇得講。

龍珠Gt op絕對可以一戰

部暴龍機

除左似陰陽大戰記神操機有咩問題呢

中華一番同棋靈王轉過幾首op都係神級

陰陽大戰記好睇d添

唔似細路向WO， 出野設定都叫成熟

終於追完po
我唯一擔心剩係佢咁快出紋章，大和個友情要點樣詮譯，正路我估佢個設定係開頭應該都係coolcool地唔多朋友

講起紋章，阿賢都有善良紋章，唔知會唔會出埋佢

ed有透露

太一完美示範點跳閘

日本 connected

GT得OP同ED2好聽
但棋靈王真係首首都好聽

火影op得唔知乜春48個首難聽
其他首首都正

新暴龍機咁似03

棋靈王、中華一番真係難得op, ed都首首高質既動畫。

上面個Drive係咪仲更新緊

好似係溫柔唔係善良

其實隻怪既進化係大門大獸劇場版出過

我記錯咗

叫做勁過超惡魔廢過滅世魔咁上下

片更新完, 線上字幕慢慢更新緊
如果DL唔到係google drive既limitation
可以用下面方法DL
佢本身既字幕好多譯名我未改番港譯
更新線上字幕期間我會順便改埋港譯
整好哂會直接UP個V2檔drive俾大家自己換

其寶TVB既配音合約制對香港配音界係好壞既影響，其一最勁果D係晒佢個台，佢Ｄ人又可以配其他台既動畫，佢又唔再開班出唔到新人，TVB買動畫D品味又差，大家都唔細應該知道香港當年Ｄ配音勁到同日本有得比，TVB配音組解散反而可能係希望

咁多大波波邊啱小朋友睇
睇魔神英雄傳la

想問下合體同App世代值唔值得睇？

龍珠GT除左ED3，所有歌都高質
Being出品

合體睇下半季App世代唔洗睇

app世代唔當係數碼暴龍ok架喎
反而合體睇漫畫會好好多

合體你放得低階級既話
第2期係正野黎

APP我未睇 但聽人講唔錯

睇套50集唔係數碼暴龍片,時間太多嗎

咁我當你睇其他動畫嗰陣 然後你係咪又會話睇套唔係數碼暴龍片,時間太多嗎

睇ed d歌詞就知

問題係宜家啲細路真係寧願睇日配鳩屎下
一係就聲優控 上幾季cv最癲既陣容一定係鬼滅
我覺得全盛tvb有得鬥下

目的係睇數碼暴龍睇App世代係浪費時間
得一集有阿古獸一集有垃圾筒獸
如果你係話消磨時間我會叫去睇冇伏

都講到明係Digimon Universe Appli Monsters
話佢唔係Digimon把鬼咩
老實佢質素其實唔係話差
不過事實證明轉型失敗

啲獸咁柒，好難唔失敗

動漫soundtrack黎講犬夜叉都算係最top

個故事方向其實冇走錯先可惜呢
按呢條故事其實係好過係咁鞭01屍
或者依家呢套就咁睇好似方向係網絡偵探咁
好過係咁異世界大冒險

今日啲線上煲劇網收曬皮下一集可以喺邊度睇

好既野真係唔好同人講

多數google下都會有，有d人會放埋上Facebook，雖然好快會del。

一語中的

根本當新既野睇都好撚有問題
有班撚樣想眾人皆醉我獨醒咁屌番人眾人皆醉我獨醒都on99

其實唔鐘意就冇咩問題既，呢D野好主觀

不過覺得唔好睇之後又要走黎010101010101010101咁就on9左D咁姐

第一集唔好睇 > 之後都係終極垃圾，01至高無上
配樂唔好 > 睇黎各大巴打係未來人已經睇哂套新作知道成套就係得幾首BGM

好心啦覺得唔好睇冇問題架，只係唔好下下都01010101好唔好
比人屌就嬲嬲豬走去隔離po話人連衛兵，諗下自己煩唔煩先

02係一乘寺賢寫得最好
另外兩個都好煩膠下
同埋睇咁多季 好似得02啲主角會唔想殺死敵人
明明01都無呢啲唔殺生概念

重溫完03
03嗰2套劇場版係咪唔關主線事

太一我好肚餓

03嗰兩套同龍珠劇場版一樣平行世界黎
好難搵個時間點擺入去

第二套你可以放係結局後既
結局都暗示左條門開番
不過2018個廣播劇後續又話無開過
第一套你放係14-20集是但一個位掛

thanks咁我睇特急嗰套

睇粵配搞到睇個廣播劇唔知邊個打邊個

龍珠有d連到有d又平行世界

無記錯出聲既得大耳獸 基爾獸 啟人 樹莉 健良 留姬 山木
其實幾想呢套廣播劇可以做03既續集 個頭開得幾吸引
第一套電影可以FF係同01有少少既連動既..

巴打可唔可以略略講一講廣播劇個內容

Google 咪有，同一集差唔多時間

其實我個DRIVE都有 中字黎架...

感謝大大無私分享
咁即係tv版最後基爾獸屋企地道嗰道光？
個劇情有d似家庭教師未來篇咁
我覺得應該拍呢套而唔係拍tri囉

Sor 見到
轉頭去睇

tri原意係好 係製作組......
03呢套廣播劇完果個位好吊胃口
真係好想睇落去

我睇完03都有啲到喉唔到肺嘅感覺
好似個故仔未完咁

有時間睇04既話可以睇埋廣播劇
有種真係佢地長大啦既感覺

睇晒03會睇埋04感謝大大無私分享
想問埋tri個原意係咩

一手好牌玩到爛晒，就連劇本都有D元素有可取之處，例如提返上一代被選中既細路既數碼獸就係四聖獸，結果講左一part之後就再無提過走左去溫泉果個元永唔只唔睇原作，佢連自己寫既劇本都無睇返上集呀

裝甲進化唯一可取係臺詞上面9句都好正

最記得係鋼鑽同懵撚獸

tri.不了

同人傾數碼暴龍勇氣時，都好鐘意接勇氣燃燒不盡，入左腦
有冇人知日文原句係點

就咁睇呢個簡介已經覺得幾吸引點解唔出呢套

烈焰獸搵唔到，但搵到雷龍獸
廣東話好Feel好多

Appmon其實唔差，仲可以見到戰暴客串，型L過垃圾Tri好多

燃え上がる勇気

利申當年第一次睇勇者王係6歲

轟く友情
奇跡の輝き
羽ばたく愛情
弾ける純真
鋼の叡知
渦巻く誠実
天駆ける希望
微笑みの光

的確中文比原版日文更加傳神

第一集嚟講根本滿分如果仲用以前果種套路去做動畫, 根本就好悶, 每一隻都搵一隻嚟進化, 跟住打打打, 變左好公式化, 20年前當然好新鮮, 但如果20年後仲用同一個套路, 咁reboot 嚟把撚

而家套野節奏快, 就咁睇大和已經進化左, 姐係佢唔似係要就返每一隻都用一集嚟俾佢進化呢個套路, 咁個劇組可以更加focus 返係個劇情到, 打鬥畫面又幾有睇頭,暫時無野好彈

睇左一集 真係好唔錯 希望keep到
Btw見片尾好似接駁電影版？咁快出Omega?

有一套短短地6分幾鐘，係咪OVA黎？我睇到係講呀空2010年交代各人情況，同埋佢 d濕鳩煩惱

04巴打

劇場版 last evolution 絆嘅前日譚嚟

係咪keep會住出？交代下每個細路2010年情況

hello!

其實睇頭兩集你會睇到個佢地想探討既主題
長大之後多左唔同顧慮係咪仲可以維持初心去面對同解決問題
但問題係元慶條仆街根本無睇過01 02
完全唔知班主角群經歷過D乜
剩係識係設定上拎少少野去引你地班人睇落去
例如02組一開波全滅, 點解8人會唔知尤其猛光, 根本駁唔到
或者講第一班細路, 之前都有人講最後5個有4隻變左4聖獸, 佢就拎番呢個設定黎做俾你睇姬川佢地就係第一班, 而佢做咁多野就係想見番自己個拍檔, 但可以做到咁唔合情理
要數tri可以講既野實在太多 而家係見到呢3個字就攰

TOTAL有5集, 12月出BD會收錄

好想睇絆電影版，而家都唔知會唔會延期上

香港延左 本身聽日就有得睇
利申劇透ED

佢唔只無睇01 02, 佢連自己上集都睇返

新版動作戲強化得唔錯，又識對波又盛
舊版一到戰鬥場面就多數只係必殺技互射，團戰就係主角隊所有暴龍輪流放一次必殺技....講真幾冇癮

不過新版如果加番好似舊版咁一有新暴龍就彈個介紹出黎，好似好啲，畢竟唔係人人都識曬入面啲獸

上一代比選中個數碼獸係四聖獸好似係小說設定嚟，唔係佢自己原創

仲1516緊睇唔睇左先，定等佢上映怕睇完再去劇院睇成個feel唔同

就係話元永就咁提一提個設定，但唔講得詳細啲同用黎寫好個故事。

我覺得八個細路主角，點都一人有一集講拍檔進化，最多唔係連住一集一個咁出。預告見大和一出場就帶住加魯魯，但係咁重戲份既角色，點都有回憶交代點遇到加布獸同第一次進化啩。

Digimon呢個種族，應該係譯數碼獸定係數碼精靈
記得tvb好似係譯精靈

佢有講過係前日譚 係講正篇無提及既故事
可以一睇既 反正都係得1集可以睇到

數碼精靈

TVB係精靈 台灣譯寶貝
蝗初初好似譯獸 之後好似跟番寶貝

遲啲試下睇

睇咗第一集，唔錯，好有懷舊feel
同埋係咪向「我們的戰爭遊戲」致敬？
啲套路同隻怪都好似

其實格食格，02佢都打唔贏黑戰鬥暴龍

V01俾成長期亞爾加迪獸扯爆天堂之門

同埋其實本身tri唔係劇場版...東映讓左比龍珠,變左劇場版之後大幅修改過黎

唔覺得啲解說好累贅好長氣咩

而家數碼暴龍仲有冇成長期/成熟期/完全體 呢d設定，神聖系好似屈哂機咁，低一個grade就打得贏

除左01
神聖系係襯托敵人有幾強專用
係柒既代名詞

秋山遼喺DIGIMON TAMERS其實可以叫第三男主角
雖然中段先出，但戲份都幾重

想睇原版秋山遼多啲
原版秋山遼淨係喺我們的戰爭遊戲同02阿賢回憶入面出現過幾秒

可能DIGIMON製作組當時冇諗過大家會去留意秋山遼

擁有神聖環嘅完全體鸚鵡獸比成熟期暴龍獸做底左

01-03有，05印象模糊

第一套好似唔係
劇場版啟人個表哥定唔知乜
係打終極boss之前有係動畫出現過

第二套就真係唔知
有埋真紅蓮姐係打完定力爆之後
但之後已經返晒數碼世界

最撚好笑係另外4隻進晒究極體四聖獸

最後一隻唔係進黃龍反而係送頭加強力量封印四天王

點只唔詳細，根本佢自己都未消化理解就塞入劇本，抄都抄得差過人，是旦一條友都寫得好過佢。

其實比pkm影響太深

港 > 寵物小精靈
台 > 神奇寶貝
陸 > 口袋怪獸

DIGIMON有個共通點就係每隻DIGIMON的名都有個“獸”字
POKEMON就冇

突然想起，其實睇到最後都唔知tri做咩，Ｄ病毒邊個整？七魔王同黑玄來係咩關係？黑手係邊個？全部都無講，無啦啦天女獸黑化，無啦啦俾隻貓合埋左，無啦啦奧米加慈悲，無啦啦02四人彈返出黎，無啦啦咩事都無ＢＢＱ完，又開始頭痛了。所以新作無得輸，因為前作太垃圾

新舊我都有放既
DL唔到可以跟呢個方法

其實咁多BOSS，01的小丑皇係較難對付，冇神聖天使獸就真係捱打

第6集到依家都唔想開嚟睇

俾幼年期亞爾加迪獸秒殺

點解隻亞古獸咁撚大隻

巴打 04第八集17分幾之後就冇咗畫會唔會fix返

我睇番應該係BD個片源有問題 睇下仲有冇V2種DL番先
我暫時用番720P果個頂住先有冇問題?

已經skip咗睇下集回顧知咩事
不過都唔該返巴打先功德無量

衰鬼又keep得幾好喎

原來真係有出V2補番第8集 但粒種都成年前 唔知DL唔DL得番
好彩本身係另一個CLOUD有BACKUP之前個VERSION
而家DL緊放番上去

04第8集已補720P ver.
BD版等我有番fix ver.再補

巴打真係有心唔該晒

雜誌預告

太一以為是和光子郎一起去數碼世界，結果一起來的是身為太一的親梅竹馬的武之內空

變左青梅竹馬又無得食了

有咩慘得過無得食一次？？

兩次都無得食

唔好咁

究極天使同獅子獸都係被成長期秒殺炸

世紀工程

冇左冒險元素好失望

唔係喎
第1集佢形容係叫做數碼空間
之後有講數碼世界
會唔會唔係同一樣野
數碼世界真係01嗰時個種世界

第一集果個數碼世界無feel

網絡空間嚟

其實poster都見到
最底係現實世界
中間係第一集見到嘅網絡空間
最上望到嘅野外環境應該先係數碼世界

DL完無字幕要點搞

嗰劇情好似幾好睇唔係好公式

睇個簡介係慢慢咁樣入去冒險喎

似係03咁 應該數碼世界個戲份較少

同以前01個分別應該係
前者係冇啦啦入左去
而家係有目的咁入去

唔知係咪彈出彈入呢

睇簡介前幾集似係

變咗電光超人

無聊一問 有冇人知呢啲卡放到幾錢？？

邊度可以睇

白色的巨大數碼獸係奧米加獸

其實係海獅獸

邊到有得看第一集？

我都覺得係

終於唔係泡菜仔咁嘅眼
Tri畫到對眼好醜樣

應該係海獅獸，每集一條友進化

睇呢幾集個簡介都幾吸引, 用一次東京網絡危機串起晒所有小朋友
連續劇形式正過單元

幾集預告之後都仲喺數碼世界，點睇得出係彈出彈入？

無字幕?? 全部都有架WO
巴打用咩睇

逐個入呢下幾新鮮
星期日想睇LIVE

巴打我知價，留個tg傾?

依家先見到呢個POST
抱歉遲睇到
分享下感受同期望
本身係01迷，都有追哂02
之後其他麻麻，TRI又垃圾
已幻滅會有99年水準既數碼最龍
但睇左第一集 好感動
當然點比都比不上01 感受都不同
但呢套畫風 細位致敬 歌 張力 都好有水準
好感動，希望之後KEEP到，其實慢D都好OK，同埋不要畫崩

之前話想要無損但唔識用百度果位巴打
個無損我放左上google drive, 你可以dl啦
同埋04第8集既bd版已經補番, check左可以正常睇了
至於google drive線上睇果個外掛字幕因為呢兩日比較忙無update過
星期日會再更新番

漫畫
Re:digitize 尾幾話錯左
追到 20 之黎就停左
上網都搵唔到
另外，偵探有冇出漫？

啊 我搞錯野 SOR
最後畫到22 臨結局個作者病左 停左無再復刊
但22我都無搵到漢化, 可以而家搵搵
另外偵探同駭客各出左一集漫畫
有漢化但都係類似介紹GAME咁既野
所以我無儲 有需要可以放番上去既

駭客淨係玩左少少,係同偵探同時進行,定係平行時空

同時進行 我都係玩左少少

有冇人有呢張卡 好似係Coco送

22集已補, 另外缺左既短期漫畫大部分都搵得番, 短期內會UP番

有D印象

我記得我肯定有但已經唔知去咗邊

唔係幾鍾意玩個駭客陣營戰,玩到有得揀同龍司打,打輸左就冇玩

你令我明白到富奸都係用心良苦
可以同個孫一齊睇HxH

細個未做01前有玩開暴龍機
嗰時的確自我感覺良好咁插過01比唔上太一+V龍獸/ 馬子龍+機械巨龍獸嘅漫畫

tg:dlwmqh

竟然冇結局

唔該晒巴打

無事了
我再轉檔ok了

其實03 04故事唔差的
不過如果真係好鍾愛一人一獸就未必接受到

03故事直情係好添啦、人物角色淨係一個小妖獸都夠做
同埋佢都只係同自己隻數碼精靈合體姐
04係直情無數碼精靈一齊冒險就不了

小妖獸都好慘，做咁多野都只係想人留意佢或得到存在感
後段睇佢點從黑暗走出至光明，我覺得故事寫得唔錯
我好鍾意呢個角色

其實我中意04多過03
個故事幾感人

係咪聽日先出第2集？
唔知可以去邊到睇

04故事結構係好好 故事流暢(除咗後期係咁輸比皇帝騎士有啲拖之外)
5個主角都有成長
尤其ED2簡直昇華咗成套04

煩膠

an endless tale 世界級

一聽就眼濕濕

點解我部macbook睇上面mkv檔會有delay
有冇巴打知可以點fix?

04超好評

啲獸又型

唔派帽個角色有咩意義
佢連隻拍擋都係臭雞
角色定位係做呢D架啦

要reboot埋02先知有無改到派帽喎。

係我心目中04排第2
除左01最有冒險感真係04
人物刻畫又夠仔細
雖然後期果十幾集有3個人真係無乜用

唔出另外4個融合戰魂真係好仆街
打完銀鏡獸已經係到食花生

最後一集首《遥かな赠りもの》都好正

04啲歌真係世界級
以音樂黎講 我覺得04>03=01>02>06>05

睇返日語版覺得阿空好溫柔
點解細個睇TVB版無呢個感覺

輝一都叫做其中一條支線
其他3個

呢首都好撚正
04連角色歌都高汁

駭客我都係未爆就棄咗
玩玩下個期太忙無咩時間打機
到之後得閒返已經唔想拎返出嚟玩

巴打 想問你有無keep漫畫V龍獸嗰套，有幾集特別篇想睇番 其中一集係04主角同漫畫嗰個太一cross over 其他幾集有大輔同秋山遼 上網搵極都搵唔到呢幾集特別篇 剩係得正傳

啱啱睇完04
班主角真係唔攰㗎喎一集進化2次嚟打都得

後期keep住loop兩隻進化之後輸畀兩隻皇騎

每集都小低落 再鼓起鬥志:我地要拯救數碼世界 跟住變身進化

邊度有得睇新番，見好多網都死哂

我淨係搵到個叫Oii動漫

光叔主唱，前田和音

甘每個故事都有主角配角, 頭3代都有呢個情況, 好多隻去到後期邊左交通工具

小弟窮jj 細個啱啱有部上到網的電腦
wiki 12年見到和田光司有咽喉癌
一直到19年見證埋佢病死的新聞

原來係16年死 話咁快4年
點解好似上年冇耐發生咁

必殺技好無霸氣

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，突此前來動漫台，誠邀日系型男型女加入。

可惜最尾除咗光同火做晒路人

當年知道光叔走果時第一時間聽返an endless tale

太一有個妹咪夠囉

同獅子獸會死係一樣

驚唔驚生癌

今晚做第二集？

成島巴好耐無見

當年AiM車禍，04 ED1交俾光叔唱，到ED2果期終於好返，有得同光叔合唱

唔怪之得04 ED1唔係AiM，不過可以比光叔做DIGIMON唯一一個可以OP ED全包的歌手

四隻究極體打緊 班花生友射雪球

咁佢地都唔想既
得兩個垃圾戰魂

An endless tale真係好正
咁多年嚟得閒就忍唔住開嚟loop下

想睇05好耐
襯呢排睇下先

真係會一諗起就開黎聽
BTW 果陣光叔OP ED之外連進化曲都包辦埋

當PKM DP 小智輸俾神獸撚就知啲神獸都唔係得一隻,同埋都會俾人捉就,有乜BUG唔BUG唧
(都唔會有人研究PKM啲BUG)

同級啦 01=03=04

其實零二劇場版做乜事

零一兩套劇場版都係經典

零二連垃圾都不如

02 邊套先 有大耳獸 定 白帝

我覺得兩套都好正 尤其黃金裝甲
細個入戲院睇好深印象
雖然個故事睇返都好夾硬
朱古力獸無啦啦可以唔見左 無啦啦又出現返

細過睇大耳獸果套，
有種好抑鬱嘅feel好驚
所以一直無重睇過

得返Aim獨唱

最接受唔到係我等左天使天女進究極咁耐
結果一進十秒都無被秒

睇左第一集
劇情配樂都唔得喎
明明打半集但係都悶到差d瞓著左，節奏好差下

一出被秒完全毀滅式印像

同埋02明明有二手輔家姐同大和個搞笑設定

之後改撚左大和同空

有冇人覺得03根本唔係子供向動畫
講弱肉強食
講體制內外對執行正義既定義
講契約
特別由墮天殺獅子獸開始
個劇情張力同壓逼感真係痴撚線

03一個樹莉飽撚哂

細個睇樹莉變怪物果度好驚

仲記得光叔仲係度果陣同米倉千尋黎香港做過fans meeting
好慶幸聽到一次live既butterfly同the biggest dreamer
果陣仲同光叔hi5同佢講會一直支持佢
點知過二年就走左

而家睇番03覺得樹莉其實又唔係真係咁煩
所有野變成咁都好合理

04個3個配角慘好多，劇情中大半都係睇戲無個人情節，01打到出完究極體其他配角仲有劇情

最後兩隻皇騎好似都無輸過，係俾六翅獸吸收左而死

巴打你好彩啦，早幾年我又係唔知做咩周圍搵依套野，之後俾我係百度吧入面見到，因為果時個source好似就死，我逐張圖download左keep起

你都快D download一份傳火炬咁傳落去啦

原來係咁
但04 ED1 好神
我自己最鍾意係04 ED 1>03 ED 2 > 04 ED2

大個睇返覺得合理但都形住佢係煩膠
童年陰影咁劑，見到佢就想飛

好慘 35集開始
打勁野就要俾哂啲戰魂進凱撒暴龍獸/鎧甲加魯魯獸

仙女獸

所以03算係咁
03後半仲有加入黑大耳獸 守衛獸 海天使獸 科學飛龍獸
而且科學飛龍獸仲有得進究極體
不過05四個主角都有爆裂形態 唔會就係得男一男二有咁偏心

奧米加獸

會唔會太快

Ching, 你落4層加密啦
唔係個個睇live
你咁快劇透

進化有驚喜原來係第2集就

戰爭遊戲

你哋係邊道睇？

呢隻係拳願奧米加？

我個drive有，跟番單行本放

點解OP ED包辦唔好
比同一歌手包辦OP ED，其實都係製作團隊對嗰個歌手的一種信任

比基路比獸 一把 秒撚左

咩玩法

其實，今集仲有兩個人送外掛先可以進化奧米加

會唔會其實只係季番

who

估唔到

一入嚟已經被劇透

原來東映放左第一話上youtube

屌成套劇場版放係頭三集

上集尾話美軍個邊出事
都諗會唔會變奧米加
但覺得一開頭變就太on9

可能之後搵一兩集重製滾球獸的誕生

咁快出奧米加
之後會唔會有X抗體呢?

有埋X抗加入去就正

老玩家串唔起新仔

X抗只會得奥法獸

屌 你地睇得咁撚快
一入黎就中左劇透

導演：扮咩呀 一早睇過哂架啦你地

仲諗住會進完全體
點知

你個drive都幾多野，記得你當年係高登有share過？

有X抗體就多數有世界樹同皇家騎士
唔太想睇佢哋打皇家騎士
第四同第五部都打咗，tri又搞到一pat屎咁

其實是咪得廿幾集貨仔渣

好在我醒，一碌碌最底搵link
分享下睇法：
節奏同上一集一樣咁快，快到我有啲擔心佢到後來會無貨賣
勇氣同友情都返哂黎，至少第一次打王（應該係完全體），見到兩隻成熟期係有合作打贏，都算係貼合主題。
之不過第一集就暴走特急，第二集就我們的戰爭遊戲，
斷估之後唔會又叫埋唔同平行世界嘅主角黎打過掛？
其實咁早見到奧米加我有啲不安，
要不就係奧米加係前中期會作為打唔贏王，太一大和陷入重大危機，靠奇蹟外力引發嘅強力援助
（即係之後會有更勁嘅，或者佢地幫奧米加過場劇情諗到好嘅處理），
亦有可能就係其實佢地無貨賣，只可以靠gimmick或某隻數碼獸賣情懷（成日做架啦）。

暫時傾向睇前者，第一，依加只係出左兩個角色，仲要等集數推動劇情帶其他人出場，第二，奧米加作為舊版01實力頂峰，用呢種方法過王過劇情，都算合理嘅做法。但合理唔代表咁做最好，因為奧米加作為舊版01實力頂峰，超越佢意味劇情要能夠要解釋到點樣超越同原因。

暫時都滿意嘅，除左唔識日文，大多靠估之外
仲有隻王根本同超惡魔獸同一個老母生

有英字

未睇熟肉 追post已經劇透唒

屌你咁快有人劇透

咩網有得睇？

2集熟肉中字

上集片尾咪已經寫明戰鬥遊戲

光子郎今集真係超曬班
呢個it能力應該比個中學雞就差唔多

美軍個ip咁易搵到

你覺得中學雞都做到依d野?

外國黑客都有高中雞

黑客嘅世界好撚多天才架

要猛同光既力量先進到？

天才你比個iq 200我接受
但係光子郎依家似係iq 300

又唔一定iq高到傻先係天才iq130讀下書已經菁英級

咁阿爾戈究極體本身實力就係超惡魔以上,叫奧米加出黎單挑都唔過分

打左J
咁快進好意外
但唔知佢之後仲點吹落去

咪小光同阿武
打左冷震

可能會好似金甲龍獸咁期間限定剩係進一次解決依家嘅危機，之後都係要由頭練過

真 係咁輸睇到我心諗幾時先贏到

就係輸左
俾六翅獸覺得無用先吸左佢地

多謝巴打一路好想睇番嗰幾話

估唔到仲見到光之通櫃者依位巴打

原來巴打嗰drive有多謝巴打 你嗰drive好齊全

講到我死左咁

痴線一野第2集就去到奧米加、就算季番都嫌佢太快進度啦

想睇太一挑哂7大魔王

#775 有殘體版

上面條link,唔知點解safari先開到，chrome唔得

鳩估純粹出一次
之後就變唔到住

我開到WO

我係到唸會唔會奧米加打完之後，兩隻變番做蛋，之後太一同大和都要返去現實世界參加夏令營，再同其他人一齊入數碼世界，開頭兩三集只係致敬？因爲今次時間點係夏令營之前，夏令營應該仲係有作用。

另外，有冇人發現今集暴龍獸同加魯魯好似一早識咁

而家好似亞古獸仲醒過太一 要亞古獸提先識咁做
同埋好多畫面都致敬我們的戰爭遊戲

屌，好興奮
劇情緊湊，如果成季都係跟呢個節奏真係不得了

兩條羽毛完全係神來之筆，見到兩個紋章即係起晒雞皮

到見到直進Omg , 第一句係"嘩！屌你老母！！"

好想知之後編劇佢點解話
冇考驗，冇羈絆下可以一下子進化到頂點

快d 到下星期啦

多謝巴打 即刻睇先

我睇youtube， 暫時仲有英文翻譯

應該一早係數碼世界就識

亞古獸MAN左唔少
唔再掛住食

從來唔覺亞古獸型, 但係今次真心型

亞古獸不嬲又型又可愛

呢套幾好 有戰術 主角又有作用

唔似套tri咁撚On9

今次隻奧米加心口又變返圓點，唔係勇氣友情徽章

舊登分享動畫全系列巴打

今次reboot比到全新的亞古獸大家睇

致敬劇場版啊嘛

xroswars都係一出場就x4
之後先搵其他同伴

同埋作畫太麻煩

想問下google drive係咪唔可以手機直接睇？？

我都係舊登玩具台走過來

今次D單眼怪係好廢，但合體後就幾麻煩

Ed大和見到草原上5個人影 係大果5個
無左細佬啊妹

會唔會今次進完佢兩個就無左力量/吸左入數碼世界
初期主線就可能得6個黎行

應該唔會變蛋 但似呢件事完左
跟住再有一單野先入真既數碼世界
然後有埋其他細路一齊入
同埋佢兩個識覺得唔奇 話哂之前有一個「古代之戰」
話唔定8隻本身都識

唔出奇呀
01 小光都係後入

前面都有人文字劇透左
好想快D睇下集!

可以 但每日有LIMITATION
最好方法當然係自己DL完再放手機
唔得既話一係你全部COPY落自己個DRIVE先再線上睇
始終個DRIVE咁多人用 肯定每日都爆
我自己上線上字幕都做唔到日日CHECK

其實相比01 呢套既節奏係仲似初期既03

第2集就出奧米加獸，之後仲點作落去
頭兩集我比100分，好緊湊

老實講
你下下咁比做乜

oiihk

btw好唔慣暴龍獸隻手咁撚靈活

咁先好 你估佢唔到咪有驚喜 希望係咁

因為呢一刻奧米加要光明同希望力量先進到

搞到佢兩個出唔到力就解決戰力升得太快問題

一於捉兩個細入數碼世界收埋佢地

因為單眼怪係幼年期

之前睇個日本仔分析
好大機會同kizuna劇場版有關
Beta世界線解說

OHMYGOD獸第2集就出左黎

威可以踩低新野

應該第三集入數碼世界開始reset
而家見到omg係網絡世界限定

個個都話咁快出唔知之後點吹
點會唔知 唔通真係比佢直接無雙 之後集集合體咩
明顯係曇花一現 進一次 之後行返正常路線慢慢進啦
慢慢一個個同伴加入 拎紋章 再講返果條羽毛
下次再見快嘅都最少中後期啦我唸

中

戴咗大眼仔

樓主開下個PO可以既話擺埋個drive係頭POST得唔得
反正入面動畫漫畫歌都應該齊
大家易搵D
有野漏/改我都可以快D知

之前有人屌冇冒險完素
下一集開始就有
又要搵D新point來屌呢套野呢了

仲有運數碼蛋上火車同d bb嘔白泡，睇到眼濕濕

屌你首次登入即送SSR

點解今集已經做埋之前預告第3集既內容

我原本都諗住問翻你我放頭post得唔得

光子郎獸最勁

你估集集都出咩

對眼好似鬼片或者比野上左身咁

冇靈魂

會唔會其實今輯嘅奧米加獸其實係皇家騎士團嗰隻嚟
（舊版嗰隻有勇氣同友情紋章喺心口，皇騎版好似無）

你諗多咗喇

其實頭三集好岩做放送特別篇 一次過出三集
可惜佢冇咁做

呢個係不嬲作畫問題
唔關事
純粹係睇製作組有冇畫上去

幾可愛

已經確定左係抽插式數碼世界

幾時有年糕獸

放啦我無咩所謂

話晒皇家騎士 比下面好
同凱撒同凱甲出得太早
搞到要係咁輸廢事金剛武神太早出場

痴L線第二集做到劇場版咁緊湊 完全估你唔到 正常套路應該係今集畀第一次出場嘅大和威吓就完場

more？

重製主要係比呢代細路睇,好似hxh同鋼煉咁

我睇睇下以為佢地咁快可以進做完全體，點知係奧米加獸

呢個時間線都未拎紋章 所以無？

巴打 啱啱睇完大輔嗰話 原來嗰時日本啲細路都係咁問點解漫畫同動畫嗰太一唔同不過見到大輔同太一合作 大輔又喺太一身上見到動畫太一嘅影子嗰度有啲感動

官方公布?

基本上就係將我們的戰爭遊戲轉做tv版黎做開頭
但阿猛同小光外掛應該有排都唔會再用 變返慢慢講故仔

如果可以頭幾集連播幾集咁出就好

上面有預告

而家已經搵唔到套電影線上

原來今集隻怪都係大門大獸嘅手下敗將

好少見暴龍獸咁靈活

小光幫完佢地進化之後就重病

呢隻係我們的戰爭遊戲個隻有紅色線條 都係奧米加獸第一次出場既版本

呢家最快香港要5月先上
我怕劇透
同埋自己本身未睇 唔知佢知推理正唔正常
有興趣又識日文既可以去睇下

話說今集太一都有幫手打

痴線工程

痴線，第2 集就變奥米加獸

03輸煩膠同埋後唔keep住玩卡
04劇情係唔錯不過似拉打囉

Omg 對大眼仔，幾時睇都係咁可愛

加魯魯獸應該都打過古代網絡大戰 所以識得暴龍獸

好想睇，究竟邊到有得睇

OLI動畫都有得睇了

CLS
第二集就OMG

暴龍獸敏捷到唔似恐龍。

完全體都未進就合體

我覺得呢套大和有啲似03留姬，嗰種孤僻感覺應該之後交代身世時會講返。

仲諗住第2集進完全體都叫快
點知已經變埋奧米加

咁快奧米加cls呀

好正，會根據每隻數碼暴龍唔同嘅特點去畫，
而唔係以前就係岀大技就完左一集咁

CLS.......

呢一輯仲使唔使另外攞紋章？而家進化已經顯示咗出黎。

唔知關唔關事 旁白用返03基爾獸即係悟空黎配音 會唔會好似digicross咁呢

大和好慘
都冇串過太一，只係唔出聲
就比人話睇唔起太一
明明即刻用自己做餌 比太一直沖去攻擊
戰術失敗 又冇話太一
即刻有下個戰術，但擔心加魯魯獸 有疑惑
比團隊鼓勵 就直沖
今集算係不失友情既代表

細數啲人點屌呢套
1 歌曲 bgm無01咁好
2 數碼世界（網絡世界）好似洛克人咁好柒
3 節奏太快第2集就奧米加

加魯魯衝刺迴避啲畫面好型。

可唔可以幫你含撚

真係超敏捷 以前成日比人推係地下

相應加魯魯都有比例加返敏捷, 同暴龍獸有戰鬥上既對比

如果古代大戰係
2000年線嘅太一嘅
咁就解釋到點解亞古獸識2020線嘅太一

1. 駁唔到

2.
依家見到嘅係網絡空間唔係數碼世界
呢樣根本係為屌而屌
同樣嘅嘢20年劇場版已經有

3.
用緊湊嘅大事件做開頭吸引觀眾先
之後先再仔細描寫
應該係今次嘅策略
加上觀眾一早知條進化路線
收收埋埋賣關子根本冇意思

[4月新番] 《數碼暴龍：》 (3)

好奇真係害死貓 佢一透就透咗個結局

戰鬥嘅作畫同設計真係完勝01
今次有配合有策略
有埋身肉搏有遠程放技
分到加魯魯獸係速攻手，暴龍獸係輸出坦克

01就好多係一堆兼用卡回合制互轟

過到3集先算
笨大會唔會集集扔咁多錢

光子郎喺邊度識啲可以hack美軍系統既網友？
Btw, 光子郎英文幾叻，唔知係咪讀國際學校？

頭兩集緊係大把budget

好正呀

掛住食好似係tri過份強調咗

好想即刻去買返部機搖吓！有冇人知邊到有得買？

多謝8800yen

進化做奧米加獸廿前就有驚喜
廿年後個個都知點進化，OP都出埋畀你睇，留到最後先進冇意思
反而第二集就進化全世界冇人估到，神來之筆

Google Drive upload左第2集
大家搵唔到既可以去果度DL

等睇有人做被屈錢既水魚選中既大細路。

tri班拍檔好似變唒幼稚園生咁 淨係 yeah 食野 肚餓 訓教 去玩

請問入侵網絡個隻數碼暴龍叫咩名?

新舊版平行世界就算，如果同世界但唔同時間個設定好麻煩。

今集跳埋繩

奧米加獸模型，仲有冇得賣

想問下條羽毛黎自係邊套數碼暴龍
定係新果套電影？

要買就買戰暴 6月買埋鋼鐵加魯魯
唔好買奧米加 昆錢到pk

呢集當年睇到我爆喊痴線

睇返02版好正

算啦嗰套垃圾當無出現過
每一part都同原設太大分別
今次重製頭兩集都幾正，希望keep到

變digimon版一拳超人
Omg獸唔識退化 集集都輕鬆大屠對手

好同意
睇完04冇追，幾滿意reboot

唔該晒巴打

成堆煉成中廢老

十鬥士設定唔錯

第一集太一用對講機同光子朗講野個陣都有
應該唔關事

官方︰驚喜吧！老屎忽！

第一集 3%收視.....

算高定低

終於睇曬咁多話 見到04主角出場同太一合作打好夢幻

算暴死
仲低過麵面超人

但知唔知日本嗰邊嘅評價點？我覺得reboot得好正

進化音樂

評價就好似唔錯既,但如果呢類少人睇,即係週邊應該會差,因為畢竟係賣週邊,細路唔睇就唔會買
如果其他類唔係兒童向 收視差 但口碑好 都可以賣到bd/dvd

登入即送SR奧米加

Figure rised 個款

第二集就究極體 咁獅子獸仲點生存

輝一

帝皇龍甲獸

04要接受到人變數碼獸呢個心理關卡

克服到既話其實幾好睇

幾鍾意雷光獸
不過戲份好少

好好睇 屌

極弱

會唔會係已經標籤咗數碼暴龍=老屎忽

應該係天使同天女獸。

仙女獸表示scan畫面只係出左一次

呢個檔期上一套鬼太郎好似最低3.2%
有無人知appmon收視 就係記得XW最高係4.8%

第四集就會去異世界喇

唔知點解第新個套第一集dl 既時候 出左HTTP 403 錯誤
但dl第二集同其他01, 02個D又冇問題, 有冇巴打都係咁?

日推其實評價大致係好 佢面臨嘅問題反而係未有新觀眾

04最慘係後面其他人變曬花瓶 一啲人權都冇

鬼太郎嘅國民度冇得比嘅 多次超越埋柯南同埋海賊王

咁快就進奧迷加獸

感覺上係洛克人exe加網絡偵探咁

呢套啲周邊好似都係成年向賣情懷
暫時得卡同暴龍機出
部機竟然要PB買 唔知bandai諗咩
希望會出啲子供向玩具 明明appmon都出咁多

咁快出奧米加，如果最終boss 打奧古社X就正啦

點解要到寫到佢同友樹都咁渣 幾集就俾人搶戰魂

其實戲份關唔關賣玩具事
當時好似得拓也 雙子有出玩具

成年向應該係模型個d 掛.但應該暴龍機先係今次重點
雖然收視超低開(圈外)
但俾多幾集佢 如果口碑好都會回升既

新劇本

佢兩個都係岩岩拎戰魂都無光環 打唔贏
小泉都話係救友樹搞到俾人搶
屌下集友樹都係俾人搶番

黑獅獸表示野獸戰魂進化畫面都無